Starwar last jedi 設定問題 (含劇透）

Starwar 入面原來開光速撞人咁大威力

唔明點解仲要裝碌炮上隻艦度
直接整d 有光速引擎既無人艦仔撞人未算囉

岩呀
點解光速飛行又撞唔到野

岩呀 好想知

係原力呀哈利

用超光速飛行所需要既燃料同引擎貴過整武器囉

但佢啲武器廢架喎

咁千歲鷹貴定snoke 部主艦貴？
反正同炮都打唔穿個防護網，不如拎部千歲鷹撞佢仲好

拎千歲鷹撞，入面既人會死

1. 用千歲鷹撞，可能體積問題，影響力無咁大，戲入面果隻係母艦黎
2. 自殺式襲擊，人會死，艦會爆，resistance 無乜錢 我諗唔係下下用掛

諗諗下其實都有少少bug
光速engine係講緊每部戰機都會有

光速導彈最好揪
但死光係現實世界無/未有所以死光型D掛

近距離先撞到

啱啱起步未入光速區

設定上光速飛行係要計啱軌道，同埋唔可以一次過飛好遠都係怕撞。
光速引擎好貴嫁，你用艦仔體積唔夠，撞完都唔爆啦！

成本高，同埋正義呢邊唔可以用，因為要犧牲一個人

調返轉，另一邊用

其中一個可能性：正常都會開防護盾
只係Snoke隻艦一味喺到射所以無開，啲人又低能反應唔切

點解呢到又炸唔爆？

第一次聽呢個解釋
有冇source?

咁d宇宙碎石你光速飛去撞到會點

我記得有集都係用光速撞，但係推都推唔郁

唔明點解開場用轟炸機，之前D B-Wing Y-Wing 冇晒， Y- Wing 可以話太老舊，但B-Wing EP6 算新嘢 ，EP8劇中A-Wing 都仲係度。

Hyperspace 自抄太誇，重創主艦還可，但竟然成隊全抄？！

同哩今集廢咗一入Hyperspace 可以Buy Time 設定，之後叫反抗軍點玩？